星聲夢裡人真係好好睇

無時無刻都充滿感動 高質音樂劇電影

兩位主角既堅持同轉變去到最後
雖然唔係大團圓結局
但大家都達成到夢想 搵到自己既方向

兩位主角合拍到以為係一對真實情侶

Ryan gosling
型棍帶點唏噓

其實算唔算成也夢想敗也夢想？係夢想令佢地無法一齊
雖然劇情無講，但以我以理解，女主角最後試鏡成功，但要去法國巴黎拍劇，相隔咁遠可能係導致佢地無法一齊原因
唔知我有無理解錯

無理解錯
劇本需要，或者呢d叫做戲劇元素

當男主唔做爵士音樂既時候，風山水起，周遊世界巡演，而女主角既演員夢就屢戰屢敗

之後當女主角試鏡成功，男主卻選擇返爵士音樂，開音樂club 既夢想

事隔5年就完左